TNT   TNT   ELVOS ELVOS
ELVOS ELVOS TIMPO TIMPO
TIMPO TIMPO AKUPA AKUPA
AKUPA AKUPA WELIN WELIN
WELIN WELIN BUZAD BUZAD
BUZAD BUZAD HEMEL HEMEL
HEMEL HEMEL BIG   BIG
BIG   BIG   TIGER TIGER
TIGER TIGER ROTNO ROTNO
ROTNO ROTNO ALESO ALESO
DIDOR DIDOR IRBAL IRBAL
IRBAL IRBAL NITAR NITAR
NITAR NITAR ABNUR ABNUR
ABNUR ABNUR DIMAL DIMAL
DIMAL DIMAL ALESO ALESO